Mevr.
Jennings, de moeder van Lady Middleton, was opgewekt, vrolijk, dikke, bejaarde vrouw, die heel veel gepraat had, leek erg blij, en nogal vulgair.
Ze was vol grapjes en gelach en voor het eten was voorbij had gezegd veel geestige dingen op het gebied van liefhebbers en echtgenoten; hoopte dat ze hun hart niet achter zich hadden gelaten in Sussex, en deed alsof ze ze zag blozen, of ze het deden of niet.
Marianne was Ergerde zich om haar zuster en richtte haar blik op Elinor om te zien hoe ze deze aanvallen droeg, met een ernst die gaf Elinor veel meer pijn dan zou kunnen voortvloeien uit een dergelijke gebruikelijke raillery zoals mevrouw Jennings.
Kolonel Brandon, de vriend van Sir John, leek niet meer aangepast door gelijkenis van manier om zijn vriend te zijn, dan Lady Middleton zou zijn zijn vrouw, of mevrouw Jennings, als de moeder van Lady Middleton.
